［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［43］腎仔世一！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

好重要自己點開睇

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

留名

1001唔開post

咁撚貴

兩個都抽得幾差, 其他野

果時一百頭有交易

1個15萬石自己賭都係平得少少 佢幫你賭埋算係咁

100頭果批好多都係新帳啦 舊帳好多都150-170

軍師即死bug已fix

我依家個帳

我會有1,兩週補個必中

重生咗

斬手指急賣ac
絕版 Dmc3子nreo 但丁 v 3隻齊專武同專用衫
絕版 齊dmc 兩張Lr ark 魔王 便利屋
技師連專槌 yoda 水着
新角 軍師 腎帝 bonus+10
Ark絕版有科燈 聖劍ff 聖劍sr 暴風龍 終獸（emt lr)
Ssr ark齊晒 沙虫 異國 機龍 ......

呢批9600果陣

咁都重生

認真咩叫左你留住，驚你新果個唔岩心水

連登舊玩家

仆街 想幫襯小浩添

無人留意既正野

似係

上個月既事黎姐diu

我有個古代帳仲有你隻小摩羯好友

都180啦

舊果班好多都棄左

隻驚不停爆死，好難唔棄

1月6入坑

追足咁多個好難唔爆死 邊有可能每次都歐

巫女軍師劍機都齊 角色為主 主腳團 但你地無UR 無絕版ARK睇唔上架啦

重生要求愈黎愈高

屌，係wo

頭先有皇龍+神都 俾人秒左

我自己就覺得好正 但可能唔岩收集癖既巴打 因為呢3隻劍齊哂都夠你玩好耐 仲有DS俾你補ark

夠爆機打埋高難有突

（唔知有人講過未，戴咗頭盔先）
其實腎仔個性，假設boss火抗-20冰抗+10，唔計其他增傷，咁我打招冰魔法係咪扣得多過火魔因為計完個性變冰抗-40
個如果auto，AI default係咪會放火魔先

突然好想課多pack抽ur

唔會唔中架喎 挖石肯定夠你保底一隻 9萬 但挖哂到出主腳你會唔會嘔血係另一回事

中人點都易過UR啦

138934675
招frd子

又係嘅

洗唔洗抽DS 我半放棄左DS得番2千石 等DS送卷抽

咪la 下星期ds 呀

唔知有無摩巴FD子 夜晚ADD

我都會處理左DS再諗 反正個POOL有排

好似有 除非你重生左

我而家係e 個post 既社工
會勸大家忍手

要追呀 仲要追全套

我得番2千石挖埋等DS 月底前轟軍師

咁追左DS先啦

你都重生咗？

無重生啊 掛緊FF劍機

要課都等多個月先啦必中

有幾多人張新UR係用重生ac抽返黎

巴打睇tg

日版新手，科燈係唔係嚟緊ds會出

ur ark 返出得密唔密，啱啱接手先知無咗破神抽

我覺得一般 除非你買完唔會抽DS 唔係科燈都叫有得追 (當然唔一定易出) 角色真係好一般

想問下有賢帝嘅朋友
佢招樹屬魔法（52mp)點解用唔到
頭先借fd 隻用 出唔到魔法
係bug 定有特定條件

9600 未到必中 如指定神都 應該係1/6機會 男豬應該出多張

要就死先用得

冇左

咁你咪撚追張UR la
又唔撚係勁

佢有寫，特定條件 一場只能用一次，瀕死過先用得

added

又想重生?

如果要買真係十幾萬石acc好d

沒 玩呢個算

得返隻，快手啦

小浩今批麻麻

好似打PVP勁呢招

始終UR難抽

岩岩出 未有人咁深入去試 靠你啦巴打

上2批都麻麻其實 佢已經清左好多貨 得返好少貨量 無計 可能要等出返D 多UR 無償pool佢拎埋倉底多石帳抽先有新貨返

大家唔好課金,唔好allin 呀

感覺冇咁著數應該唔會降到負
等緊日本仔出

你個名

降到負就神角

會負都唔出奇 劍機你0屬抗都可以變弱點打

集思廣益求個靚number
之後唔重生了

+10點解會變左-40?
炎・氷・樹・雷属性のダメージ+10%・ダメージ上限+1,000
上記の4属性の魔法攻撃時、敵の属性耐性がプラスの場合は-20%してダメージを与える

大爆死後,決定勸世

神都試左全部減25
0抗變到-25
25減到0
50減到25

唔好咁la,玩好個ac佢,唔係,下星期你又想重生ga la

240

咁即係腎仔配UR=10/10

純粹為軍師同UR就唔洗搵小浩啦

至少有個限角+ur ark嘅組合用下

無腎仔試唔到 如果按咁計即係45抗都當你0抗咁打

石頭帳都唔中

腎仔係邊隻

不過我對雙法師麻麻

同GMT巴買囉

賢帝

我就齊左雙法了仲有張破神

個帳仲有隻V 3隻後排

我都有V 有泳女 可以4後排

你而家ac有咩呀

UR唔敢追了
抽腎仔心情=日本仔抽極唔中咁

算啦 重埋呢次唔重啦

隻號變左人球

如果我同你講最強軍師要+神都+終獸，你會點算

賭埋今次唔賭了

課埋今次唔課了

有無巴打可以幫我去小浩買無淘寶ac

終獸開場降屬耐
但神都都有降屬耐 應該夠夠力啦

次次出UR都重生都幾麻煩
玩死一個啦
4月咪有9600

如果唔洗用到終獸都上到上限既話
就唔洗終獸了

我覺得唔使都夠做

終獸變左condom

我平過佢喎

TG搵我
MARK NUMBER
然後過錢比我幫你買

過多左就比返你,過少左唔會幫手貼

主要睇高難姐 非高難既關輕鬆上上限 高難果D先係問題

咪係囉
唔明點解無人搵你

好掛住9600

3月8有ds，極大樽會有得抽番科燈

4月就2周年，依家營運不停出新舊ur pool回收石頭
照睇破神只係第一波
放心，飛雲巴一定齊

未知
要試,

課金抽神都

小浩有雙ur呀

高難都係交比
物理角啦

邊度？

等我搞掂佢

冇咗啦

lily +神都? 咁快 講左有無5分鐘

腎帝仲未學到魔輪改 想試下學完唔用科燈 特技去唔去到上限

冇呀 清左啲棄坑既人

我hold起咗

仲有46000石

半價

恭喜定先

其實我係想同佢講，本身隻號都好靚，佢咁樣因為軍師+神都放棄左，好唔抵
軍師神都又唔係絕版野，又仲有成個月時間....

不如我中腎仔再恭喜

放心 我未賣架

希望你10下內中 可以有石留到DS

咁你做咩賣左佢...

-50% 唔係-50

真係好難抽，加咗4pack 先嚟軍師， ur唔保底真係無咩信心抽到

一時衝動
不過都冇巴打出價
所以賣唔出

冇巴打出啱價

唔係皇龍神都咩

一望就覺得唔會平 又齊專又有絕版野 係可惜無UR

社工咁惡

皇龍神都係呢個POST 5分鐘內已經無左

如果唔係歐狗...你預400-1000抽
神都可以追下，順便當抽重覆軍師+大個sc
但黎緊2周前佢再出ur pool又無pick up就睇你自己了...
2周就都幾肯定會出ur黎大收割...差在咩型式出

我個人估計...營運見多左人玩，依期積極收石，黎緊2周應該唔再9600保底，會直接15-20萬石抽保底自選咁

嗰個一早冇咗

無計,,不過佢都收左個AC架啦

2隻都有
呢D唔洗幾分鐘就俾人掃

我叫左佢hold 住嫁

有咩更新，無得用軍師秒殺王？

我尋日用40蚊買左個14幻石帳 然後用5幻石就抽齊晒

神都lily 係因為lily 無咩人搵 但有雙UR 買定我覺得無壞 仲補齊4屬+光暗魔法

腎仔加埋神都就會好勁 有抗都當你無抗咁打

補隻yoda 就玩撚哂

之前都有人講過 最後又重左

服左佢地

關yoda咩事

唔好課！

係呀

純為軍師同UR洗乜捕小浩
反正都係為左佢兩個先重生既姐

抽完ds 睇下點

腎仔嘅設計 唔知係咪buff 法師嘅第一步
依家感覺法師太弱
打raid =無用 啲boss 郁啲就幾百萬hp
打到隻法師無晒mp 都唔知扣到一半未

升過哂d 井
我寧願棄game 都唔重生

冇買到啦我 被咁多位屌醒咗我

#169 自己睇
加上你又唔係冇軍師
2周年博好過

我14幻石
抽軍師同UR剩12萬幾
買哂D濕9無償包包
得返11萬幾
最後琴晚一炮過ALLIN抽哂軍師
最後都係得+8SC,即係多4隻
但宜家推下主線.咁就有返2幻石
宜家準備左2PACK既GIFT卡係度,等3月2出DS就抽佢老味

高難應該都係SUPPORT既存在架咋
都係交返比物理角做啦

30抽
多謝幫手集氣

出D高物抗&高屬抗 咪要靠軍師

就係因為有呢D諗法先要buff返法師姐

Lc508抽中 ？

1174

恭喜一齊加入雙法既家庭

其實都幾難
BOSS坑性高
睇宜家D人屈坑性都要手動猛咁消
軍師可以自回MP
但得返1血

賣左

10000羊果pack係咪每月最多課3次
我仲有1次quota 之後要等十日先renew
諗緊駛唔駛課定先

另外如果佢可以再幫法師變勁
我都贊成,
好鍾意法職

可以課定
有QUOTA就課定
但為左防止自己斬手指.
我都唔會課係常用裝置度

多石ac
腎帝+神都ur 機龍ark
仲九38000石

半價

我都驚課完之後手痕抽左

半價即係2草野?

30

好癲架.課左落去
你就會好自然咁禁落去
一禁左落去就返唔到轉頭

小浩我買咗個腎帝+ur+聖劍ff nero 旦丁
當小號先

都好抵

物理打手都帶屬性
神都一下幫你降曬佢 加埋軍師自身個時連神都有屬抗都當你無抗咁打 而且半BUFF機 高難 打塔都一定有用

打塔應該好實用
幫佢學大天使加護每RD回下魔
就屈到癲

軍師+劍機呢個組合真係..諗起都扯扯地

有FF劍機 神都等緊軍師

抽到保底實有

抽中左軍師駛唔駛追UR定留石dr stone

有無人知，求問

等ds
唔好學我大爆死

留石ds la

要追UR要有心理準備始終無保底

FIX返啦
佢招2技本身就秒唔到

會後悔

429雙UR 神都 nero 加護 科燈玩唔玩得過?

一律解答就係

如果你係多石帳就追
唔係就留DS

咁唔急課來抽了

差120抽有保底 得番2千石忍一忍睇下DS點先
最壞情況睇下3月底差幾多先一野轟落去

諗得黎不如買左先
宜家擺個NB出黎分分鐘你講完就無左

實得架 lily UR 配到水著玩

課完DS再諗啦

自帶50%穿抗

計埋其他降耐技 同冇抗性一樣

自帶榮光四屬攻擊面 我反而覺得係打高難專用

買 好快被搶

岩喇，手痕想抽/想要既，咪買隻小號撚下囉
隻大號最好就留番慢慢掛慢慢玩

岩 買小號抽
大號留返

醫手痕專用

我意思唔係話佢上唔到高難場
我覺得佢係高難場佢係會變做SUPPORT,輸出位唔係佢
佢+巫女再+隻打手應該啪啪聲

唔驚啦 要問即係唔係最岩心水 比其他有興趣巴打截左都唔緊要啦

NERO 劍機 軍師 + 巫女

劍軍巫 讓隻都夠砌啦 齊哂又練好既話

玩得過

小浩咁好生意

除咗巴打 日本網都有搵小浩買

未計D台仔

全部都有搵 台仔架仔連登仔 全部都係佢 呢隻驚得佢一個貨源

無巫女 睇下千空點BUFF法

淨係自帶詠唱加速都已經嬴左啦
得佢EMT同有呢招

加幾多 加埋高詠洗唔洗落飾無詠?

次次一隻英用個聖物用到咁上下
就會出現紅色箭頭
然後用自動裝備佢又同我換過哂d聖物
正唔正常

等巫女算 囡囡+主角團
主角團成日有優待 好似岩岩個活動已經有免費英晶換
平日打活動多數都有EVP加成

80% 要落多20

要落20%果件

主腳團求其都有20% 加成 無果次加成角都無咩所謂

仲有個位可以落多件飾研究下落咩飾先

落補命飾 / 有頂魔法帽扣多D MP再加魔法傷害

唔夠傷仲可以落頂帽
ナイトメアハット

INT+19
攻撃魔法の消費MPが増加する代わりに威力上昇
入手方法】宝箱(トレジャー)No.33

可能落件破神
好多野等緊軍師 快D黎我屋企

都係 各屬頂尖火力佢未到

賣點係可以變成四屬T1火力+全隊增傷

同埋遲d九成出d打打下轉屬個d關

Sor想問捉完8隻精靈 但搵唔到精靈爺爺個關打

50%血轉型態轉屬轉種族都唔奇

終獸個件飾

單體永動機...自給自足

自從課左金之後 人都開心左

巴打轉左買AC定點
我記得你之前堅持要自己抽

琴晚買左多石帳 已經中哂大獎 仲有好多石

可以等DS再抽科燈

洗唔洗推得咁快呀你地

已經預留10萬石俾2週年同ds

無終獸
落破神 幻塔鍵 帽 都好似唔錯

小浩更新左新野 差唔多啦 不過D靚少少既都被人掃哂了

新post留名 好耐無上水
新軍師勁唔勁 張ur如何

想唔抽 sh到兩週年 實成班主角英裝一齊

2週年應該巫女夠期放監 但劍機軍師無咁快啦

尋日話過抽中軍師送呢個AC 睇下有冇人要留TG

另外幫朋友收個皇龍機女AC 唔要太高練度

用轉暗傷飾 打埋暗屬

魔法攻撃時、敵の属性耐性が闇属性高い場合、MPを消費して闇属性攻撃魔法に変化

但我覺得佢配回MP手段都重要
攻魔同根性都關mp事

Btw仲想問下依家有冇秒殺bug?

2週年應該乜鳩都有

睇返之前個72小時POOL
2周年應該出巫女 機女

巫女又引好多人追啦

自PUSH

呢件咩來

我好想要

回MP就係SC落手
得終獸件飾有回
衫又俾專衫佔左
武 神都/天哭

暗屬打限打唔高 打得暗又要學魔法 我用番莉算

Same

睇到了
死靈ARK 100%

無巫
等睇千空BUFF成點

SC落手應該最好
如果係普通WAVE關卡
用大天使加護應該OK / 殺死回MP
高練會預自己死既話直接用佢招技扣血回MP會最好

死左之後破神滿血回歸

瘋狂打主線打左成日都係推得好慢

唔明你地點解可以轉生三次以上
兩次真係頂晒窿

all in 巫女

無破神
等9600搏

推圖係享受,重生係態度

唔知係計返四屬個上限定當左暗屬 要試

幫佢學哂D屬魔
之後睇關卡去配

佢回左MP = 有MP根性 學埋覺醒出技大大力

推一推

不過佢普攻攻速都快
可以學女神之吻
普攻回MP

箭嘴唔知咩意思
但建議巴打你打關卡個陣SET返D ARK做1LV
你咁樣好快食哂你D藍紅

而家玩兩個ac 好攰
但焗住挖石等ds

點解要玩2個ac咁辛苦

唔好介意問問 點轉番做1 lv

佢箭嘴其實係咪就係降左lv

因為手痕

用埋科旗又自帶魔轉其實係得 再配終獸永動機

特技大大力 魔技大大力 有MP又唔識死

終獸就唔好講住先
唔係個個有

有終獸就唔使要神都？

終於抽到英
依隻係咪就係所謂既FF?

科燈都叫可以有得追下

科燈,專衫,無詠,(是但一件)
女神之吻應該夠回得快

FF係ark 黎
性劍外傳

我都唔清楚 但其實係咪應該一隻英就用死果隻聖物
唔好成日轉？

係丫
主要掛左ARK先
但你台服唔應該掛SSR先

原來係咁
咁隻波波e勁唔勁

好啦
你唔好諗咁多
無話有終獸就唔洗要神都
宜家講緊ARK裝

我用冰姬
睇教學係掛左個r級既先
唔係好明 咁我刷咁耐沙蟲飛船但唔用咪好哂

有咩咪用咩囉

比個tg黎
我有個無腦起手ac 你要左佢

沙蟲要佢LV10技
唔需要佢ARK乙太裝
飛船一樣
佢地既實用度係佢地既LV10技能,而唔係乙太裝
你係要掛左D無詠出黎先

另外唔好縑我長氣,都係玩日服吧啦

一陣講講下佢又心大心細架啦

多謝你先
我仲摸索緊 仲要玩台服
Love you my man

I see
我會轉的 終有一日

建議要轉可以3月2 有ds合作

我寧願你唔明日文瘋狂咁問我地
我都會答你
你咁樣開荒怕你開完無動力玩日服

所以上次重生果時，入既號全新終獸做膽

tg 係咩?

做咩大家咁嫌棄台服

我無
對我黎講有無都無壞
包括聖劍FF呢D

送日服AC

我玩住我個廢j acc先
有心

代理閪 (聽講)
二黎反正都係開荒,點解唔揀個舒服D

佢有終獸無神都

佢有無佢自己知
我唔講太多

基情四射

代理過往表現不良

重生？

科燈 減咏飾配保命聖物

終獸聖物影響唔算大

唔係, 呢個小號黎
上個POST話左抽到軍師送出呢個AC
送都冇人要雖然

不如問台服有咩吸引

如果直營其實中文故事劇情真係幾吸引
以單機RPG嘅角度來講佢真係算係做得唔錯

唔洗配神都啦

軍師唔算好需要

講啦 我想學野
唔會對我有負面影響
放心

玩LC 好多都gay
咁多人追軍c 知咩事la

你有兩個AC

完

我諗住起碼睇得明佢講咩先
同埋台服新d 應該送野爽手d?

我以為講隻驚既ark配技

絕對唔係
日服先多野送

試左日版唔想玩返奄割版咁解

普通角配神都就-25%耐 50變25

軍師自帶50穿耐 50變（先減神都）25變12.5

變相軍師招個性會重疊左

疊埋心水玩死一隻吧啦
唔係你好快又分叉路又心大心細

第三隻

無限重生是常識吧

咁其實唔洗神都 都好撚勁

終獸萬歲

你呢個係無限轉生

用錢買到快樂
何樂而不為

比起首抽巴
我呢啲課金額濕濕碎啦

呢隻game既隱藏玩法

神都唔係減實數25咩

咁都可以主玩日服 台服hea玩嚟睇劇情 冇衝突
除左呢樣仲有咩吸引
之前台服先有單 擺錯新角落普池(好似係 詳情唔記得) 跟著有個大課長抽左幾百抽都冇 最後問台服官方乜料 佢地話係顯示錯誤 其實隻新角唔係入面 最後送返一千幾百石 撚狗咁撚 啲台仔仲要落井下石 話抵死
如果唔係個大課長開po 代理肯定真係比返1000石你當冇事發生 我肯定日服咁樣一定大炎上

50變25減左

回頭是岸呀

已經返唔到轉頭

You think you 啦
但唔好以為日服傾到嘅合作 台服一定跟著有咯

低耐高血=高傷多段勁

10000血0耐

100傷打10段扣1000

70傷50耐貫打10段扣700

高耐低血=高減耐勁

5000血80耐

100傷打10段扣 200

70傷50耐貫打10段420

唔明點解有親生仔日版唔玩
要玩台版二手飯

玩LC學埋數學

唔係會減到負數咩

去巴哈咁講會比人話好走不送 滾回日版

好啦 想問下點樣down到日服

又要刷番1個鐘首抽了

等日本仔實測啦，個pool成個月 追唔追神都睇完再算

睇唔明

IOS就轉日服
AN就QOO

拎3草野同巴打買個軍師+UR 搞定

到底神都個ARK技係-25%屬耐定-25實數既屬耐

日服直接買AC起手

抽返黎自己測

アーク特性(LV10)戦闘開始時から10秒間、敵全体にDEF・MND-50%のデバフを付与ウィークなどの全属性耐性低下のデバフを受けた時、それを無効化し全属性耐性+10のバフを自身に付与クエストのユニットソウルドロップ確率2倍(重複不可)

睇文字似係減%

過主線見到咁多石真係好開心

唔係特性 主動技先係減屬耐

巴打來日服
我送你首抽
軍師+ur

講緊ark技
你呢個係特性 -def mnd

CLS

敵全体に属性耐性-25%のデバフを付与し、<br>敵毎に最も耐性が低い属性で超強力な攻撃<br>(ダメージ上限+10,000)

差唔多姐 都係-25% debuff

LM

岩岩先發現WIKI同官方個文字好似有D出入

你係咪暗戀我
Btw 轉緊地區

5000血80耐

100傷打10段扣 200

70傷50耐貫打10段420

80-50=淨返30耐？
咁唔係700 x 0.7=490 傷害？ 有錯請指教

同埋如果耐性變負就會再多傷啲？
即係-20耐 就會多20%?

巴打終於轉日

假設ark技真係減實數既屬耐
咁其實招技同腎帝都幾唔夾
腎帝有50%既耐性穿透

假設敵人24耐 -25變-1耐弱點 咁腎帝個穿透如同虛設

如果敵人50耐 -25 再穿50%即係 敵人有12.5耐
呢個效果得10秒

假設敵人100耐 即係本身打唔入變打得入

有冇人明我講乜

你唔介意 可以畀30蚊我

係巴打終於轉gay

最大同性戀討論區

敵全体に属性耐性-25%のデバフを付与し、<br>敵毎に最も耐性が低い属性で超強力な攻撃<br>(ダメージ上限+10,000)

神都招主動技都係減%唔係實數
平時用單體降屬耐招魔法就一定係-25
但究竟平時boss抗性數字係講緊%定實數
其實有神都既入場開主動技睇下減完個抗性數字變幾多就有結論

利申：冇神都

你可以架 你咪帶招減耐再效ark技
咁去到屬耐負數果陣
你個穿透咪同冇一樣

你果個性劍FF ac?

連down都要問人
入到game長開google translate都得

Game入面冇寫係-25%好似

岩一半 唔會扣敵人%
你當係rpg game既護甲穿透一樣

唔係呀
多石ac

真係好難抽呀on9驚

因為招個性唔係施予敵人debuff 而係角色被動效果

刷首抽？

係 效益最大就係對方耐性愈高
你既穿透效益就最大

2pack都無ur唔抽了

所以話神都同腎帝唔係咁夾

唔係香港id轉日本store 係要開個新日本id

但
實際上會唔會係咁真係等實測先知

神都ark 主動-耐性係咪永久 定係只係出主動嗰陣-50？

如無意外主動係永續果個wave, 然後被動減物/魔防 就係開戰10秒內

冇錯
神都個特性都奇奇怪怪 防全屬耐下降可能遲d有用掛

Wiki寫係減% 但game入面寫實數 今晚再test下

留意番係2lv技先-50

10lv技先岩

Google下先 thx bro

照咁睇兩者相性 唔係咁好 至少可以話唔需要配埋一齊 但個乙太就好有用

我覺得打低耐性都應該得既 減完變負數就弱點
減完仲係正數就穿透

對上果次咁大陣仗就係玩pad果陣

咁樣諗會好d 所以神都係咪必配 又好似唔係

紅藍波上限跟rank？

Rank 升得好慢 SSRLvl3 己經要32000藍波 唔夠上限升

所以大家唔洗死追

升魂井果頁有個細加號 可以升上限

睇完大家嘅討論 新手表示唔太明
但係咪=唔一定要追
課2pack都唔中

藍波用錢
紅波用藍
請課金買2倍

咁ur多一張又無壞既加護無破神都唔係垃圾

Btw神都配其他角色一樣勁 如果-25果個屬性可以去到負既話

新手想問玩劍機冇聖劍ff係咪會差好多

UR好撚難中架....
追賢帝就好啦

lvl1 數值減-25 lvl10先-50？
UR要lvl 10要幾射幾多錢

玩普攻流
特技流先要聖劍

神都既作用係直接幫其他隊友減埋屬耐 全隊受益 淨軍師咪打大力dd

新玩都課兩pack

普攻追擊流 佢攻速咁高你有學回特技果招打打下都回哂

如果wiki寫%，game冇左%個單位
咁結論可能係兩者講緊同一樣野
E.g. 抗性100減50(神都技）再減50軍師個性，變做0
如果少過一百就正變做負，咁真係屈到喊
如果本身負抗就腎仔個性冇用

當冇咁屈先，用%計
有神都有腎仔，例子一：100變50再變25，例子二：50變25再變12.5
冇神都有腎仔，例子一：100變50，例子二：50變25
咁點都有神都勁，尤其係抗性高既情況，仲要神都debuff隊友都用到

利申：純假設，一切有待證實

你可去模擬器試

我普攻流都加左聖劍 聖劍可幫隊友回 自己劍樹就永動機

腎仔個穿透係50% 你點計到0....

無錯 但前題係隊友本身有玩特技特化既角先有強烈需要聖藥同劍機普攻做永動

Lee幾日睇返好友上線，應該好多人重生咗

我都應該要清一清位

物理角大多數都打特技我而家Nero都學埋女神 無限牙通牙

而家我放寬到1日都算 見到2日先即刪 之前日日清D 1日/臨近24小時既人好勤力

都係果幾關高難先有呢個需求啦 本身玩特技特化學埋D加上限既都好少射完一輪未瓜既 除左高難 所以而家新手問呢D真係問緊畢業野咁滯

唔係25%
因為我試左 50減到25
0既減到-25
同埋神都配腎仔唔係淨係腎仔打大力小小 連帶其他角色都受惠 最大得益當然係劍機

咁結論應該就係神都減實數，腎仔減%
所以我都寫左用%計

冇實數全部扣%係點都唔會扣到0/負數

要打爆機唔洗UR唔洗限定Ark
淨角色配幾張普通Ark都夠

慳番我唔洗試了
Support帶最好

主角團冇英裝都打到爆機啦

又諗起頭先個巫女劍機軍師帳 真心靚

Sup帶其他保命Ark

v杖同堆異常狀態研究會唔會疊加？

輸出帶皇龍 破神 要塞好過

更正返

不如計下升10lv ark技要抽幾多張ur

其實係

好似好吸引

冇清一排清番多咗好多位 想加就加 但最好加番HKG
屌...我覆錯PO

下 咁真係要試腎帝係-50%定-50實數 兩種概念黎

-50%唔會跌低過零

-50係可以低過零變弱點

要課幾多單

我都係鐘意儲ark 佢出咁多勁角攪到我想學架仔玩唔係meta英學哂d技黎打王

寫明50%

Ark技係因為game入面寫實數 wiki寫% 所以先混亂左

個d係輸出角本身自己帶
反正軍師半buff 帶呢張剛好
Sup保命
仲有兩隻輸出咪帶其他
當隻怪25屬抗以下就會好明顯
而高過25屬抗 基本上軍師差左1/4火力左右 好似係

當然我當軍師做打手為前題 黎講張ur同佢係咪絕配啦你要佢做buff機既話有咩所謂

耐貫%同實數唔同

實數就80-50=30

%就80*0.5=0.4

變弱點係會增傷 比如30-50實數=-20就增20%

詳請參考機劍

係等我仲以為腎仔仲屈過張u諗下都知冇咁著數

Buff機唔洗用佢啦優點係半打半輔 輸出唔細力 追得上其他角色

未fix咩

唔知 起巴哈見到
塞巴洗唔洗拎去REPORT

其實我覺得神都招技應該係純粹係爆波波果時扣
佢又有上限 姐係俾係減到變弱點都係打固定數x唔知幾多hit

咁跟game穩陣 有既巴打都可以試試

玩過其他架仔驚就知耐性到100就點都扣1

應該改左啦今日更新左7定8mb

難聽d講 四不像
Btw我都練緊
睇開果兩個架仔yt8都抽唔到ur
睇黎都睇唔到佢地測軍師+ur係點

Fix左啦

如果做純打手用其他Ark好過
入軍師神都 真係隊伍平衡啦 sup可以用番保命
可以增隊伍火力既同時 保留番sup既保命Ark

好彩尋晚已經打左死神

Added

只可以話隻王再高耐性都好軍師都可以打到一半輸出

雖然呢隻驚有樣野叫榮光 但得一把

願榮光歸香港

榮光係俾物理打手用

返緊工，唔得閒
同埋我未開過呢d post

謝巴打

所以咪四隻角得一把

想問毒沼打到邊先開到

可能遲左 v真係好勁

4-13

根本10分角色

推圖又得 打王又得 周回又得 PvP又得

依家差精靈爺爺打唔贏 打唔入 未練好 冇科登都打到呢到

玩左個幾星期 已經想追

而家d角既實力唔追都得
但有人鐘意齊set

唔係活動限其實本家野係會出返 不過要俾D耐性等下囉 好似1月巫女到而家都仲好多人dup緊春果陣無追到尾

我勁早用v過左
一隻v同時控住4粒波加隻廢老

課金係好事
大力支持

巴打課中左？

明白了 終於明個傷害機制

Tsla上番850
唔好話$30 $300都得啦

可能我仲冇麻錘 個機率唔算高 我覺得3隻sup保v唔死就爆機

咁嘅情況有冇需要追件衫?

聽講法c唔用雙刀 咁呢個位用呢件我覺得幾好

屌搞乜

咁你要唔要個ac?

購入不能，應該係佢唔比你張卡買石

我用gift 卡買

睇下你想唔想要一件著唔到上身但值6舊嘅衫
留石等抽埋ds 再返黎抽都未遲

你急唔急放
我今晚先番到屋企down
Payme左比你先都可以

咁應該係直頭account唔比交易

用gift card依家好似好易鎖

咁要點解鎖

唔急 等你啦 都係幾十
同埋初始帳黎 冇人會爭

話時話 軍師我冇記錯台服都有送

推圖1-8就派

但係神角黎？ 咁多人想要
我台服果邊都唔失禮
有冰姬 飛船 同沙蟲 同埋幾個ssr既聖劍ark

今次係軍師（腎仔）

唔同的

有獅子王有科登 未必抽DS

... 兩個年代既野黎 英裝軍師同普通軍師 你可以去返巴哈望下佢地整理左既文章先

今次係英裝 唔同啲
勁好多
同埋有埋ur 神都 仲有4萬石

14幻變4幻？

btw 營運唔輕出情報？星期一先出？

依家日服係講緊軍師英裝 aka 賢帝 aka 腎仔
同樣嘅人 但唔同技能

唔係呀 其實唔係我抽
我貪得意買咗中出巴個多石ac
我估佢應該10幻石

冇愛就pass 咯
腎仔件衫值得追嘅

幾時有ds d 料呀

Ban左apple id

Bro 加一加我tg
@ifkthepopo

咁以後仲點課金

開新apple id，del驚，用新id重裝
但依個方法都一樣高風險
最好轉an/dmm

要開新appleid課 你而家儲左果啲用唔到架啦
你係咪呢個月課左好多
好似話apple開始捉啲課得多既跨區交易

唯有dmm 啦

去OK 7仔買master gift card再用DMM課
或者等佢自動 / 搵CS解ban

但 apple store 仲買到野
我今個月課咗十幾pack
啱啱先入咗10000yen

大爆死唔開心最好做咩?就係去打柒條廢老拎劍

仲有樣野，你如果想繼續用部iphine/ipad玩既話，都要做我上面講既動作，如果唔係第日隻驚要去appstore更新果時，你會更新唔到
如無意外，你個id依家係dl唔到野裝唔到野

用到咩?
我有買過唔比我用

咁唔怪得啦 課左十幾pack

我早幾個po都有講過
Apple好撚古惑嫁，你入到點唔等如無ban，佢多數係你要用黎課果時先ban
我諗你依家要試課金已經課唔到了

對獅子有愛所以買呢個ac

條女好J 但好似唔勁

我小號40抽

70抽都未出腎仔

Master Gift Card可以用嚟喺DMM課

嚟緊會buff 舊角分分鐘 司 琥珀上10分

多謝你教左我呢樣野
準備斬手指係呢鋪了

中伏入場睇 「靈魂奇遇記」 睇到喊 ， 比個外甥女笑

笑死

心諗做咩睇睇下其他post都見到加護 係咪自己有幻覺

笑撚左

聽日一點

D石已經清左袋

招frd子 清咗啲重生巴打同架仔
171119648

我想知點解會錯到po

我用緊電腦 咁開分頁 一個係睇呢個PO 一個係睇其他
咁手快快冇睇清楚就PO錯

仲買到game 但課唔到金

屌，真心好想好歐返一次咁大把
3k 抽技師，6k 抽腎者
0ur
要求唔多，dr 活動畀我歐

巴打們最好加hkg/hk
否則好難認

唔好再課金la,唔值得

岩岩開左位招好友
未齊技大貓

自己用緊巫女普角,樹補,軍師
感覺好好玩

點解我拎嚟打幻塔扣得一
我明明已經開哂星盤連專

重生達人

個個都重生幾次
點解淨係追住我黎啄

因為你好人

有錢課金冇錢食飯

唔怪得我咁歐

課到要食二手飯

嚇我唔到既

屌你今日出腎仔POOL聽日出合作情報
撚狗大師

DSS

想知出咩ARK
坦克車仲有咩呢

因為幻塔本身冇幫你上技能，要自己上番

出完ds情報
原來屌打晒軍師同神都

魔法之書係咪打4-14 精神世界?

另外求加好友，141950091

二周年

話時話上年一周年隻角已經完全冇人討論

無壞
軍師都仲係一個好正既法仔

請大家針對我，我都想咁歐

到時又重生潮

巴打 見你幾日冇上 以為你棄驚
仲del咗你frd

我有樹霸,鬼刃
但唔想用
留黎比DS
琥珀BB 好想要

總覺得科學弟子大技係電鑽

答多D巴打講既野
受到巴打既語言攻擊都要接受

咁就好似我咁歐架啦

重生的克勞迪亞

坦克同紙飛機

1周年係邊隻

我都重左三次

想像唔到超必
幻都係
言語攻擊必殺?

我已經成日答人點2秒v 嫁la

NH都係2-XX 龜速推緊

重生咗

大技係逃獄

我已成目標

可能係70$皇龍劍機既詛咒

有無試過賣70$皇龍機劍先
要試過先可以咁架

ok ac2 100

50殺你
比我

已經2萬5鑽
由0開始

今次重生咗咩角？

我裝左打個粒晶石 打到夠鐘都唔死

晶石?
請用魔法

20幾個連登仔已棄驚已del 想加就加

仲要壓我價

小浩幾時有雙UR AC

今日有呀

比人秒掃哂咋嘛

係咪朋友先

三法好似唔太坦得
成日死咗最頭嗰隻 都係升一升血再沖主線

加左 Rodgezy

忍多幾日
忍到DS

冇咗活既 能力大
要打虹晶好痛苦

個pool已經冇嘢吸引到我抽

我指忍到DS抽完
先再擺上場打主線

巴打係咪要？
神都+皇龍岩唔岩

原來你買左
軍師呢

你又有！？

真係收收埋埋咁多AC可以做小浩2.0

我發覺呢度d人個個都幾個ac

手速撚

真係估佢唔到
收完個高練仲可以再同小浩收D 雙UR

真係癲線佬
我皇龍機劍個個已經掉左因為無人要

當主帳去到掛機時期又開始手痕但又唔想課既時候就會走去望小浩 望望下就執多隻返黎玩 推多1-2個禮拜開始掛機時期又開始手痕
loop

買咗諗住 ds大爆死就重生
但見有巴打想要就原價轉讓

咁收返可以SH做小浩2.0

平價止手痕方法
有想打入坑又可以賣

你真係癡線佬黎
服左你

200買黎養
好覺課幾pack 700 x n但唔中ur

我仲係到
無記錯個陣靠你既大貓過血宮

賣ac 6-3N, 5-6H, 1-2G
Dmc三子有專武

戰狼巴隻大貓勁野嚟
靠佢過dmc 100

巴打買好重生帳未？

呢隻驚既巴打好友善好有愛
希望大家重生好啦 唔好棄驚

未阿 今次軍師無乜興趣 我暫時係對v最有愛
不過呢期我想要巫女 同埋黎緊科燈
所以邊賣邊玩 抽到巫女就唔賣

係啦 慢慢重生
唔好棄

新UR招主動真係好痛

我都feel到
只係冇皇龍 要塞既動畫咁有霸氣

機劍

賣ac 6-3N, 5-6H, 1-2G
Dmc三子有專武

有興趣tg我啦

有咩角

打塔減1點搞
得大技打得入

練一隻法師

yoda 定賢帝好

唔好講咁多即刻抽返隻軍師

爬塔YODA
要型棍一定軍師

一定揀 腎帝

我發現勁既巫女號好難搵

腎仔算 當初想要破神唔係yoda

點先為之勁既巫女

機女加廢老劍 爬塔唔再需要法師

我好友得三隻 三隻都中低練度

應該話會想買既號都無巫女
有巫女果d又淨係得巫女咁

戰鬥果陣個角色有時會爆哂氣咁, 其實果個係咩效果黎

😨😨😨

好似係80LV以上就有

界限突破晒就有

原來係咁

又話70放左

係掉出黎賣
結果70都無人要

佢真係好快手

真係cls

依家升邊隻先好? 唔夠料能力解放
V:89 大CAT:72 王子:67 樹劍:57
NERO:55 開眼LILY:53
冇開過嘅有: 閉眼LILY / 泳裝/ 加護
黎緊重有新石紀

其實應該升晒一隻先

腎仔SC總值全角最高

升V，學晒要學嘅技，之後就可以靠佢掛大神晶

D技太勁又N咁多招魔法
不過同我今日講既差唔多

不過佢建議裝既
警戒の鐘
DEF+15
属性：無し
自動ガード装備時、ガードの発生率+5%
自動CARD TO 即係WT

台服代理暫時睇落又唔錯
好掙扎去唔去日服好

天哭杖同

レア度：★6】
DEF+213/MND+164
属性：無し
暗闇:耐
敵に狙われやすくなるが物理被ダメージ-10%
呢件甲

黎日版啦.仲諗
日版歡迎你

我自己升死一隻v,但其實我仲升緊藍紅井，打算升爆再升ARK,雖然我好多水但都無幫d 角升到100lv,掛機時等佢地慢慢升

我仲未體驗到隻game 點玩，d 巴打已經重生晒

因為我地熟流程

你老尾 又起度引鳩人抽

拎皇龍同要塞同佢比真係無得比

格檔？

我見佢既配法係咪偏sup 坦坦地？

原來佢既建議係比佢硬D,無咁易比人打死
然後控血去打傷

行耐久面不死腎仔

我初玩台版見無課石可以抽聖劍step,黎到日版全部要課金石先抽得。。。真係想知日版對無課玩家友唔友善

其實掙扎即係你都大約知分別係邊，呢排重生潮有睇岩帳就轉黎啦

佢個建議好坦feel

佢係偏硬,等人打佢唔痛
因為佢招超樹原來係血量30%下就出得

腎硬化

睇呢個架仔講, 都有建議可以裝鎧甲
呢隻都應該似係 冰特化既萬用法師 有一定坦度, 半SUP

ガード係guard

一律都建議學冰屬傷UP
然後著甲
做硬腎仔
但對於各重生要做硬腎仔都有段距離

頭先講緊學埋女神 無限MP不死流

作為一個鐘意打dps既人黎講 緊係裝哂魔力1-極 星眼 魔導 拎科登 魔法特技啪啪啪

Guard

好認同
學樹冰屬UP
然後UR杖/天哭杖,
ALL IN DMG
仲係度同佢硬
硬呢D野,等出新女先黎硬

要玩坦流要
高練帳先玩到
新手帳玩唔到

我本身個AC得開眼LILY 王子 樹劍
之後抽下又一隻抽下又一隻
升到左一part 右一part

高練帳我不如等多隻巫女 對腎仔無興趣

腎硬化大家唔洗玩住啦
當然享受下傷害流

無人接我個ac 無人識貨

傷害流我而家但丁同埋nero都做到
當然佢個減耐好吸引
不過我隻yoda暴擊都over 50萬 算吧啦
睇數字都係yoda爽

不過唔知點解唔野幻塔75 唔知點打

Break

巴打都係8591買號？

日版就淘佬啦
85比多食左浸
千萬唔好做傻仔

thx

好冇推介邊間淘寶店

識買同呢度巴打買又平又正，我問過3UR 都係1500

原來雙UR俾人買哂

多石就有40人仔 12幻石
120人仔 14-15幻石

初始得獨家小浩
或睇下自己想要咩角/ARK睇下有無巴打甩一個出黎

忍一時巴有一個呀
你同佢買

有無咩技儲超必快d 得破神？

唔強求了
慢慢玩等二周

佢原價掉返出黎WO
新UR+皇龍
今日有巴打掉出黎即刻比佢秒左

SR秘寶Ark

如果男主唔勁既用坦丁算
就黎練好

UR傷*30hit

想要V+蕾姆 呢個屌唔屌好

純粹為角睇下仲有無其他
呢度巴打要求好高 又要埋ark齊全先會建議你買

希望大家唔洗穢土轉生

有冇介紹 純粹想要V+蕾姆

唔得 試好多次都打唔贏 唉 放棄

睇下有無科燈/聖劍FF/LR ARK

開服玩到而家中第2款UR

重生完挖石好肝

恭喜哂

LC2211
LC1543
上邊個個有科燈
下邊個個有兩張DMC LR

推主線好肝

慢慢推咁快推完又無野打

賣ac 6-3N, 5-6H, 1-2G，希望有識貨既人接手
Dmc三子有專武

推完先係遊戲既開始

要DMC啦 科燈3.2有得抽

我重係得1款 哭啊

莉莉果期抽左27X 人又無 ARK又無
差D想棄左佢

下次加密/文字版啦
成日見到你碌金鋼棒

點做到咁多石
D石愈捱愈冇

Ok sorry

做次海豹先
SSR卷仲中埋機

都係忍唔住抽咗

你唔介意有練既,我放個ac2 比你
DMC只欠便利屋,有V專,有西姆有EMT
主線打到5,H打到3左右

又手痕

玩乜好

挑戰
1-3幻石內出軍師同UR

做日任login下 慢慢儲
掛機多唔係次次抽

都好

上次七幻先中

不如一個十抽中哂

你認真?
你睇下間營運之前代理過既GAME
全部一年收皮 仲要係中資

日本抽蛋有好多嚴格規定
列明晒每一種抽池既機率唔係貪得意，係唔想犯法
如果呢件事發生係日本，一定告梗間公司
係台灣發生反而比d台仔笑，其實都幾慘

台灣人基本上對繁中遊戲個根性好強，有繁中唔會玩其他版
其實都造就左好多台灣閪代理既出現，因為無論幾閪，幾有惡意都有課長埋單
而香港人好多人對於有繁中版會覺得爽，冇既玩英版簡中版都okay，日版都冇咩所謂
可能因為係個大雜匯，融合文化咩都接受到

但係利申我係覺得AIDIS好孤寒，台版日版國際版都係
真正賺錢轉蛋GAME根本唔需要搞d咩0.00125機率出黎無保底撚狗，仲要有5張UR都係咁唔係得1-2張
仲要STEP唔出UR，有冇再cheap d
好多外國人玩緊國際服都評AIDIS係轉蛋系統方便係最賤格既一間公司
我雖然唔係專業，但都見到好多人(包括外國人)因為抽唔到又冇保底而棄GAME (或巴打們轉生)

保底機制門檻太高(90000石其實值成7000蚊港幣以上)，pick up經常只pick up一隻角，保底幣唔可以累積到下個月，甚至有償抽都唔放UR入池，免費石又冇手段可以重覆攞，整到咁好咩
隔壁守護一樣係日服台服國際服，保底做得好好多

買左2211 140人仔

恭喜巴打入坑

早D入日版係好事
儲多D石 等黎緊D活動

愈黎愈想抽幻同埋千空

gogogo

真係想佢改善下, 整D穩定拎石既途徑
呢隻驚抽野個機率真係同怪彈差唔多
但怪彈成日有得挖石, 呢隻冇

怪彈寫個bot日日刷一晚友情,2個星期可以40抽

太麻煩

只可以講食相太差 呢度嘅課金lvl 對比出面已經係好重課 但你課咁多所得嘅只係得一張UR(攞最近破神 神都單一pool嚟講) 最壞結果仲可能係乜都冇
其實佢如果肯改下呢樣 有保底 都叫順下條氣 起碼你知道有個終點 唔係無底洞

隻驚個人認為玩法唔錯 畫風對胃 亦唔傷肝 雖然角色一定係越出越強 但有ark呢個機制 至少唔會令以往角色大幅拋離
講講下都有啲谷氣 就睇下佢兩週年搞邊科

有冇巴打比d建議 升咩先

據巴打所講 UR補底係15萬石
有冇保底對我黎講都冇分別
個人認為提升機率仲好
有乜可能係0.0125%
幾年前玩fgo 中角係1%已經覺得好痴線

我怪彈玩緊四個帳，認真玩一個月四個帳加埋可以有一百五十抽，抽蛋機率真係唔敢講高，但合作起碼次次抽齊到一套，仲有最大優勝地方係協力做得太好，有功能係可以借角色比另一個帳號48小時，基本上你肯花小小時間坐低開四個帳去打塔仲輕鬆易打

怪彈真係無課玩家天堂，除左抽蛋 唔會出新野去吸金
但缺點真係玩到悶同好公式化

yoda 雷姆 V
睇頭po 睇完有咩唔明 再問

恭喜
兩張都好想要

有成4百萬金係手 係咪照第一版咁講推爆藍魂先？

吃相由一開始都無好過 出埋專武果D

之前係台仔line group 佢地覺得無問題 仲可以救營收
仲話UR一定一年一張啦 機率低好爽ar
之後2~3個月就一張
打晒佢地臉

我短短幾日親身見證到重生潮，我感覺就好似上左去邪教總壇咁，有好多人為左隻腎帝又賣帳又狂課金去抽
依家經濟咁差好似無咩影響咁，一萬幾千真係當做散紙
香港貧富差距極大

怪彈新系列轉蛋：
一隻新角色加倍機率為1.4%，
五星1.0%，6星進化0.2%，6星神化0.2%。
三隻合計為4.2%。

呢度UR係0.125%
你老味
差別係11倍

打個機姐，唔好諗咁多
好多人都係打機求下開心，
做人本身都唔開心，諗到打個機都唔開心就真係好無謂

都係果句，依隻驚無ur都係咁玩，追唔追/抽唔抽到，都係睇玩家自己個人個心態同運氣....

合作都值得課金抽 始終高機率d
有心長玩想抽UR都係等周年算

ur其實姐係咩

其實都算係咁 佢之前出落既角/ARK都唔會咁易過氣
出新野一定心思思想抽啦 唔抽亦冇咩問題
睇下自己忍唔忍到手我已經射哂落海 收左手

一堆好貴既數據

隻GAME係好玩既
冇話唔開心
只不過吃相咁差，其實會好難紅起
日本ラストクラウディア而家排名係200外

一張你唔需要抽到都玩得到隻game嘅嘢

一張會令到你破產既廢ARK
千祈唔好抽

好似係，無課都可以爆機
但呢度d巴打係收集控

無唔開心，我就係享受無課樂趣，我之前玩過類似車肥羊果類戰爭手遊比人打根本無得還手都好開心

BTW 我雖然無課但都會用幾百蚊收帳號
有雙UR 同限定角 合適我都考慮重生

我覺得UR抽到係Bonus，唔係必要，而且一追就好易心態崩晒
就係追UR而引起賭徒心理，最後財散人安樂變成無癮玩

我都想問呢隻game 寫攻略嘅人好小，定係日本仔中意用twitter?巴哈同大陸 都唔覺有人會分享下

$？

無錯 allin就岩

推到4-15都搵唔到毒沼邊度開

樹海某些關卡要重打，通關上圖左邊3個關卡，才會多出右邊的3個隱藏關卡，然後3個隱藏關卡都過關，才會出現第4個隱藏關卡，打完地圖才會出現ポックルの隠れ里

第一個是全部往左走，才會有隱藏關卡
第二個也是全部往左走
第三個是全部走中間

唔該哂

Ark:要塞 皇龍 便利 基本上要有既都有齊
角:大貓 機劍 劍聖 yoda v 但丁 加護 樹劍 鬼滅 軍師

追到第一張, 佢出新你差一張齊你就覺得唔完美要抽齊
最緊係要心態

有腎仔係咪一定要追埋新UR

唔係
UR係勁 唔追都冇大問題

thanks, 中左3次腎仔都未中UR

台仔梗係玩台服 咁又點會有日服攻略
㗎仔係YouTube search都有幾個講下

你預本金15萬石 就應該會中UR

紅紫海膽刷毒沼最快？邊一關？

毒中行軍 紫
鈍感覺 紅

有腎仔就想追UR 但係無底洞
有UR 就更加想追腎仔 因為已經抽開 咁唸最後一定燒至少9幻

新玩係咪要買ac比較好？

係，頭幾樓有教要買咩組合勁
基本上建議UR ark, 絕版ark, T1愛角

呢隻game冇人權角，是但任何幾隻T1 T2角都可以爆機 甚至無課T3角 有心打都可以爆機打嬴所有boss + 塔

邊個ac好d?

自己本身對咩角色有無愛

V好似係人權角，個人鍾意但丁

無話人唔人權
角色自己鐘意就得
鐘意蛋丁就下面個個
破神夾到佢

即係玩咩角其實都冇所謂？但有V同冇V影響有幾大？

高難打得輕唔輕鬆咁解
但黎緊DS出新角又上修
分分鐘新人權
所以角色自己揀鐘意既就得

唔記得招返好友無HKG都唔加

同意

而家呢個版本V係可以屌打塔，2秒周回，PVP，高難度BOSS(暫時呢隻game得4隻Boss難，死神 異端老 最終防壁 狂靈樹)
唔太需要配合ARK，有科燈更屈但唔係必須

版本風向成日轉，遲d可能出隻新boss完全抗異常，咁V就變左唔勁
所以冇話一定要V
自己鍾意最緊要
反而ARK係好萬用所以如果冇對咩角有愛建議買UR/絕版ARK 起手

除左某ARK
其他一律為愛而玩就得

對我黎講強度，隻驚玩法好玩先係一切，真係冇咩角色係有愛

咁求其揀個聖劍FF+UR起手都得

聖劍FF唔係ark黎咩？角色唔重要？同埋如果我依家買但丁同V係咪會冇專武？

專武過左啦
買唔返架啦

YES
因為絕版,如果有收集控既可以揀左先

即係我點買都好，V同但丁都會因為冇專武冇咁完美？

佢兩個都可以唔洗配專

咁都好，咁如果我要埋賢帝，咁又洗唔洗一定要神都？賢帝個種攻擊同個樣我都幾ok

唔一定要有既
但UR可遇不可求
如果要神都可能你揀
神都帳搏軍師好過軍師搏神都

聽完巴打咁講我都係要但丁個個Ac,破神好似好多角都用到，又係UR,科燈可以下星期抽返黎都ok

加油

想問下V冇專 最好係唔係配旗+毒爪?

v真正專武係科燈
佢私伙果支冇用

科旗就一定
爪要睇對手食唔食毒/暗傷
機刃就一定冇死因為無屬性

呢隻game配技配裝好自由
打唔同關要配既都唔同

例如如果打最終防壁
V要配既係雷神鎚+電單車
所以唔會用死一set裝

好 唔該晒

不過其實假設預計下期有新人權既話，咁買多石帳定買自選帳好呢？

腎仔而家有咩玩法，準備育成佢

自選係睇你對舊野有無興趣又唔想抽姐
隻game暫時仲係用咩角色都可以打得過

其實真係對但丁同賢帝係最大興趣，V個兩秒周回唔差既，不過外表真係好似達狗，一般般

但丁破神都係岩岩完左 腎仔玩到3月尾
都應該唔難搵

像浩南哥多過达狗啦

不過就算依家比我有但丁同V都好，係咪都升唔到滿突滿覺？

軍師仲差一百抽
打埋H6 等抽DS算

抽重複淨係影響sc上限 基本有80 滿都係100
其實都係夠你放1-2招勁既技 影響不大
同埋真係無咩可能100sc既角 要抽11張

可以,只係要耐小小姐掛到周回,d巴打話一兩個月左右夠升到一隻80sc 6覺

4覺之後係要抽重複角先有果粒彩虹石，即係要狂抽任何相同角色？

隻game 最花時間係紅藍魂太小，升聖物需要大量
由初始慢慢玩就揀有愛角色，因為過程好悶但當培養成型之後好有成功感

彩虹石係重複就會有,唔限角
所以正路買ac既彩虹石至少夠你一隻上6覺

好的 thx

升一隻主力上100lv 上限先呀

可以買紅藍井雙倍，第一次只係120羊，我覺得必買

網上圖片

已經有隻賢帝100lv 了

你唔講明,我以為係你

我v同nero都100

幾時重生
益下巴打

咁既機率抽左幾多

點解要重生

我早兩日都諗起有個巴打dmc3子100sc
仲想話mon住佢幾時賣號就接左佢

你會幾多收

要睇埋ark
專就唔膽心，3隻100sc實齊專
價會高，但要合理，唔好天價咁...

挖晒石未

拎依條問題問課長有d多餘

應該係問有幾多隻100sc

我但丁得94

唔強買/賣
巴打有日重生/棄驚果時記得我搵過依種號..到時傾傾

好

打黃字係咪種族傷先出黃字

黃字唔係暴擊咩

其實日本仔prefer腎仔用偏坦build，但招魔界葬樹唔係一wave得一次咩星盤自帶覺醒都唔怕30%血比人秒啦

用萬用魂解cost上限同一效果？
定係兩樣野黎？

咁我軍師有齊1/2/3暴擊都未暴過

隻驚又唔係你定死左一個build唔轉得技 咁對於一隻法師黎講 夠力輸出係基本野黎 佢整片一定係試D無咩人諗既方向試俾你睇先賺到點擊 佢都係話俾你聽軍師可以做埋副坦用

魔法?

魔法是咪唔會爆？

要有果個屬性暴擊先識暴喎魔法

軍師要星盤學エレメンタルフォース
先會爆4屬

係架 哇 宜家先知

軍師慳料啦 星盤自帶 其他屬既法師都係通常自帶左 無既應該都係D古代角

幾時再出能力大

DS 合作應該會有 無能力大刷活動都應該派唔少 始終一有合作活動佢都係想方便人入坑/重生 上次DMC果個月真係夠新手一個月搞掂3子

能力大真係好正直接升滿星盤

80去100 一係英晶 一係抽重複

我dmc入坑而家5隻滿星盤

DMC果期派得真係好多 一個大活係平時2-3倍量

真精彩

見到條友5覺左腎仔

我就6覺
好靚仔

咁癲 直接啪左萬能魂上80SC?

可能係抽神都既副產物

繼續等DS 一隻帳要追千空+科燈 另一隻帳要追科燈

啲體我留黎學技好過
除非真係冇地方用先會打呢關，打得都唔望佢跌大虹

我差一粒
test下打幾多場先偷到一粒先

拎D體去打D未清既關拎下石算啦 我好多活動細關都無清哂
之前無諗過紅狼咁快搞掂收工 仲驚刷唔切

今日生放送？

1點有料流出 應該HKT12點左右Twi/youtube有野睇

隻v 星盤就快點滿，下一隻幫邊個開星盤好？
開眼80星盤

我會升emt

大貓加護但丁？

等放送睇下千空buff成點再決定

想問邊到買裝

咩裝

依d

我都想，但法師有開眼好似慳返d 資源

無方向先問大家意見

千空好似係sup,我新手初期都有機會用到？

新合作會buff

唔爭在等多2個鐘出左情報先 理論上出情報應該會講實係咪真係buff

同埋想問唔加fd都咁多賢帝可以用
點解要加fd?

我有千空都想抽科燈 但而家0石得番H6挖 而軍師仲有100抽先保底

加朋友可以拎藍/紅/錢

希望千空會BUFF得再勁D

I see

裝備其實地圖上面某d 關可以買裝備，例如 港口，城鎮

比隻狗奶到成面都係水

千空，EMT 都有愛，但我理性玩家
開荒期想升好一隊最勁最汎用，之後再針對某d boss 去升人

咁咪等埋情報先囉 唔爭果一陣啦

岩岩出果陣,又打得又sup得
buff 左應該都唔會好差

而家唔算打得可唔可以BUFF到專職SUP

我得番G挖
軍c仲要多180抽

希望得 主要係希望佢頂到巫女個位

感激

G好似唔多關 我未挖G 呢幾日挖曬石先

咁你剩係DS未必搞得掂

坦克ark
又sup 又坦,又打

得2技補血 超必屬性減傷唔係好夠睇頭 2技可唔可以加埋盾

唔好提,應該重生ga la 要

坦得既法師類咪有左軍師 岩岩出完又出多隻差唔多

又重生
我有千空 純粹想要科燈 又有5中1 同埋應該會送卷抽
到時睇下點 仲要補軍師番黎

每場戰鬥只能發揮一次

而家玩果個ac就有要塞大貓,dmc 全套加V但專
放100,應該好多人仲會想要....掛
呀,有科燈,gay龍,暴風龍

應該係跟番漫畫

又黎

咁ac1 仲有機會可以博下全套ds

連專 賣100好抵好抵好抵

好想知佢幻會點設定....條友得把口

剩係要塞大貓1舊都抵啦

一口價20 不能再多

我覺得都係DEBUFF手

冇計la...兩次大爆死,又冇可挖,好多人都唔覺得個ac 值錢ga la
唔係我對ds有愛,我都唔會想放

debuff有水著係手又真係無咩沖動想追

Dklm...會唔會成場不停聽佢廢up...好似bgm咁

70有埋蛋丁
重現江湖

1500番黎
有d貴喎...好似

10蚊同你收左佢

有V有水著唔知純粹想要SUP BUFF千空快D

一口價4草野
拎走

應該係你放ac2既前一日我買左

慘....我ac3之前都係預多少少咁上下價....
不過玩得開心就得

AC3個個都手持幾個AC

玩一個都好攰

有鬼刃

其實玩得幾開心V 同大貓都完全體左
加護係差破神
又有yoda 同雙莉莉
技c 買埋專 準備升佢
唔係追ds 仲有排玩

抽唔到

用原版頂住先都好型

無啦，果d本身拎黎收藏，等2周...
依家揀剩最後一個專心課玩

請問打到邊會開自動循環

岩，最緊要知足
下下追到爆會好辛苦

dr.stone漫畫劇透 未睇勿入

ds 肯定追嫁la,差左課金追定小號追齊咁解

拎小號用無償睇下抽唔抽得齊先囉 我之前DMC用正身追 4週先齊一套 分身用左3萬石抽齊一套 早知果陣係分身抽齊左轉正算 慳返幾叉野

哇屌 d紅魂食得勁快

12點！！！！

生放送?

屌
分pool

冇坦克LR

千空向法師方向BUFF

飛住睇，上修未睇，一陣再睇

大法師時代

有能力大!

講左科旗 科學技 一睇就知佢想點啦

一招科學技輕鬆打兩萬上限仲有大把SC學debuff/生存

3隻都有加上限有BUFF 技能效果 但實際加幾多要等出左先知

想問下如果玩中文版有咩地方買ac抵同埋有咩角色推薦日文好難

日文唔明請問我地
請玩日版

大猩猩加鬥志3 司加防御buff

想睇佢個數值主要

隻幻即刻唔想抽

唔係好睇得明點分Pool法

千空
修正上限,加詠唱速度

琥珀BB
只係加左招技能同埋易D回血

司
都好似無咩特別

好似3隻得千空有修上限

真係DEBUFF手咁 幾時送必中角色能力又無得睇

隻幻SUP黎

應該分返舊果3隻同新果兩隻？

想1個POOL賭5隻既等到3月9號先抽 好簡單

有講?似DEBUFF手

d技能又唔靚 我抽克老母算了

得一張LR?
武力帝國

2技係補血好似

點樣賭5隻 同一個POOL慢慢加入去?

BTW 可能會開第1彈 同第2彈pool
佢schedule 就3月2號開幻+ 1張新LR+ 3舊角 3月9號開剩返果隻+ 第2張新LR +3舊角 但派既券有分開1同2彈券

奸巴爹

9號仲有張 銘果張

原來武力帝國應該係活動野
仲有張千空LR
睇個名唔似TAK

咪同千空一樣一個DEBUFF 一個專法系方向

克老母係咪未整好 冇技睇

po頭會唔會再執下?

咁正常應該3月9先拼一波

屌又分兩段時間

佢地玩日服已經熟過台服睇中文字